買樓一問

想問下各位如我首置的話揸住100萬cash,月入30k,可唔可以買到500k既單位(2x 年樓齡)

係要點借錢先得, 定係死心...

唔該你

唔得.....借唔夠錢...好似

500k?? 50萬...咁平...咁你FULL PAID 都得啦

thank you, 巴打

搵個女朋友
用兩個人既入息去借

or 擔保人都得

真心問 可以就咁叫佢幫手借 用完佢就走?

可以...但問題係...你唔還錢...佢要上身....

成 9 日開埋 d 假 case 水 9 人借 $ 做擔保